《龍珠Z》經典歌: Dan Dan Kokoro Hikareteku

GT嚟

きっと誰もが 永遠を手に入れたい

好似gt黎喎

係GT冇錯，樓主搞錯咗

泉水詞真係好靚

點解成日吹奏GT 呢首?
一D都唔激昂

龍珠最紅最應該呢兩首啦.打鬥黎講應該係要呢D啦

呢2首唔掂WO...
Z同GT都好好多

雖然樓主柒咗，但gt首歌真係世界級

得歌係世界級

但都好睇過垃圾超

仲有片尾 dont you see

計動畫版其實唔錯
Z 動畫版加左太多無謂野拖劇情
GT 無咩點拖
個尾收得靚過Z同超

GT

超= 世界級垃圾